# Architecture Composants Métier



## Roots


- Login (POST) : /login
{
    login: ,
    password : 
}
- Logout (GET) : /logout
- Afficher la liste des contacts (GET) : /contacts
- Faire une recherche de contact : /contacts?search={name}
- Afficher le détail d'un contact (GET) : /contacts/{id}
- Partager un contact (POST): /contacts/{id}/share
{
    destinataire: 
}
- Ajouter un favori (POST): /contacts/{id}/favorite
- Ajouter un contact (POST) : /contacts
{
    name: ,
    adress: ,
    phone: ,
    Electronic : 
}
- Supprimer un contact (DELETE): /contacts/{id} 
- Bloquer un contact(POST) : /contacts/{id}
- Modifier les coordonnées d'un contact (PUT) : /contacts
{
    name: ,
    adress: ,
    phone: ,
    Electronic : 
}
